盡公民責任，舉報罪案!

咩違例泊車，行人亂過馬路，懷疑罪犯，全部都要依法處理架!
依家社會咁亂，係咪時候多d留意下18區有咩罪案，協助我地專業，自律既警察一齊撲滅罪案呢？